五毛狗關愛鳩座d分身，除左王騎重有邊d?

五毛狗關愛鳩座小隊急call.

]笑鳩下你扮未來撚先

泛民打手未來撚啊廢1月尾話想全職炒股。2月恆指就大跌4000點

LIHKG @ Android

關愛鳩及其分身進場注意。

關愛鳩你條分身班騎啦？
畀我踢爆你兩個係同一個人嬲嬲豬呀？

你兩個結婚啦屌

我唔同五毛狗結婚架。

五毛狗關愛鳩同埋佢分身今日一齊出現啦。

五毛狗關愛鳩座王騎。

五毛岩瀨健三

五毛狗關愛鳩你有幾多個分身架?講㴝聽下啦。

講咁多重唔去站務台投訴?
泛民打手樓主見字唔去站務台投訴五分鐘內冚家剷

五毛狗關愛鳩係洪飛煩分身，王騎係五毛狗關愛鳩分身，重有啦？